有冇人知喺唔同運動入邊嘅領隊有乜嘢用

例如足球同電競（league of legend 果類）， 利申冇睇開，其實落場踢都係啲球員，係唔係個領隊戰略好勁，好似諸葛亮咁？

以你舉既例
足球領隊主要會同球員講雙方優缺
提醒球員可以多做啲乜野戰略
例如對面鍾意收縮防線包抄,但守門員能力麻麻
可以試多啲遠射
我地中鋒速度快過對面中堅幾皮,可以試多啲長傳俾中鋒同對面鬥走

LOL主要係PICK & BAN,戰術策劃
揀咩陣容,用邊一套,要搶前期,拖後期,14分推,團戰打大交
呢啲都係好前期未開game就要部署

更莫講美國四大運動可以係咁調出調入做針對性部署
例如棒球會判斷先發投手幾時攰,有無需要換強打/犠牲打
NBA你換我換,第一得分點同時落場休息/locker特登上場凍結得分手blah blah blah多到唔想講

好多野都需要領隊部署,落場既人未必可以咁快察覺
(尤其是體力不繼跌WATT基本上職業運動好少有人會主動提出,但領隊話換就換,咪搞事)